CCTVB：特朗普指病毒來自武漢實驗室，但並沒有提出證據

其實CCTVB報新聞應該每講一句，就加返句「但CCTVB並沒有提出證據」

.
Wfc

口交部發言人指武肺源自美軍 但沒有提出證據

cctvb 真係無眼睇 當香港人傻

但CCTVB並沒有提出證據

唔洗幫tvb forward fake news
睇完就算

我19年之前已經成日話佢哋每次講

有意見認為

應該改做tvb認為

拎上支那法院告特朗普囉

係爆料就快啦

tvb 成日柒